中環甲級商廈 外籍少年墮樓重傷亡

【16:24】法國籍少年送院搶救後不治

中環皇后大道中16至18號新世界大廈，下午2時半左右，保安員報警指一名22歲的法國籍少年由高處墮下，倒卧停車場地上。救援人員趕至，將昏迷的男事主送院搶救，可惜最終不治，其間男事主的父母趕到，目睹愛子傷重情緒激動，與在場記者爭執。

據悉，墮樓身亡的法國籍少年患有情緒病，之前一直在美國留學，早前趁聖誕假期回港，與住在香港的父母慶祝。至今午，他的父母帶他到中環都爹利街一大廈看醫生，其間情緒激動，走上大廈天台輕生。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

鬼仔都要自殺

好多醫生唔會講初初食抗抑鬱藥物可能令病人更想自殺

同記者爭執啲咩

仲以為係上頂樓玩極限打咭嗰D

首抽鬼仔都要死

我都以為係

叫班狗咪撚影

No Chinese!

所以話香港真係痴撚線既地獄鬼國

【16:24】法國籍少年送院搶救後不治

個標題時間

有AIDS?

好似係琴日架啦

法國仔番法國打工先爽 工時世界最短，係香港做過sales都企10個鐘 ，太唔知足

法國仔 咩樣先

睇睇下醫生都可以走咗去跳樓 又會冇人攔住佢

lm睇洋腸食女食到腎虧好過啦

我係咁諗

黑鬼？

白人男,法國籍,美國留學,鬼佬父母係得香港做野住都非富則貴,成個首抽靚到

0.01 UR 限時限定首抽咁就冇撚左

香港有跳樓鬼

中左FCC crypto $$$ 既伏

唔係港喱都要死

聖誕假黎香港渡假都食唔小港女
父母係香港返工應該都搵唔小
SSS抽都要重刷

法藉ssr 中環delgame

香港嘅負面氣場已經干擾到鬼佬都要跳，要齊齊刷首抽

操你妈的，香港是中国人的地方

咁靚都要刷

請問你而家心情點呀？
如果俾你同仔仔講多句說話你會講乜野呀？

Cool乜撚野down

如果記者真係咁講，都唔係爭執啦下話

白粉難改

咁奇怪無啦啦病發跳樓死

情緒病咁嚴重仲可以咁遠黎香港人

法籍撚唔同計法

估錯國籍

cooldown

返法國拎救濟，減少少福利，都全國大示威

22歲都叫少年？

Btw R.I.P

屌你咁都要自殺
唔做野食返法國老綜都搵得多過我地打工啦

SSR嫌唔夠皮
想刷UR

不過公平咁講 佢個software有問題(佢有情緒病)
佢hardware靚都冇用(白人,美國留學etc)
所以佢首抽唔算係SSR

高級人種咁高級唔使自殺啦

鬼佬去老蘭日日屌女，咩傷心都忘記晒啦

一心諗住入嚟笑鳩啲自拍鬼仔

抵啦

係香港死下世做香港人就慘

講啦 想聽下

條鬼佬得罪左方丈會有乜下場

Cool down

證明情緒病真係要睇醫生，
其實好多名人抽得仲靚都係自殺收場

佢父母住香港

美國留學住大屋

返黎香港住狗屋

即刻壓力爆煲

其實樓上個個都話首抽靚，但諗真啲比個情緒病玩鳩佢，仲算唔算抽得靚？

法國腸, G持

情緒病有得克服，首抽先天條件fix死左冇得改

又少左個優秀種族

個醫生last touch 喎

一切都係因果報應

首抽ssr都要跳

仲要在香港生活 本身已經無敵

今次真係變鬼仔

cool down?